明居正：中共十一在香港的死線在9月10日~15日

不嬲佢D分析都唔差，不過好似呢度比較少人討論(?)。
明居正雖然係台灣退休教授，但對中共派系研究好有權威佢背後仲有成隊Team幫佢手套料同分析而且跟香港既事跟我好貼。絕對唔係燒山之流。
我都覺得Make Sense，我知我唔會叫得暫停大家上街。總之呢幾日自己留意下納粹軍隊同政府舉動小心D無壞。

有時間可以睇埋呢段。

最新個評論係話會拖到十月一號國殤日後處理

之前有d巴打講過佢，我都有留意下。
佢兩三個星期前就勸林鄭要走人黎自保，今日體返覺得都準。
不過佢似乎比較少提美國立法對港府可以造成的影響。

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

中共係香港權鬥幾時都真係幾明顯，我唔係幫任何一邊洗白
但習總似乎真係收錯風做錯哂判斷。中共權鬥＋中美冷戰＋人權法案呢三樣野我諗共產黨同美國都預計唔到呢個月會有咩發展。呢一兩個月局勢仲行唔行到落去好關鍵。警察同林鄭明顯服侍緊兩個老闆。美國應該知道佢搵唔到Right Person去達成協議而家吹話直情飛起中國唔傾。

其實仲有一個可能，就系習帝最終被人踢走，由溫和派上台。又或者，習頂唔順經濟同外交多方面壓力，最終要作重要讓步，包括貿易戰同香港問題。

林鄭錄音話無死線WO

收皮啦

呢條友中共間諜黎

佢呢啲九品傀儡芝麻官未必知道最新決策方向

Oh say can you see 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

有無source?

傾條毛
班低級蛆又搞番歸市民
少少野管唔好

自己上網睇啦

仲有成個channel慢慢煲

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

佢直頭係WFC美帝對香港既影響力

前幾日單新聞，菲律賓總統話習近平為左香港發脾氣，咩都傾唔成。
加上明居正話中央應該有死線，因為十一閱兵對中共好重要，所以中共出軍幾會不細，不過中央會希望做到壓而不震。
明居正同時覺得香港牌對Trump來講係核彈，用左唔洗唸貿易協議，而貿易協議對Trump連任好重要。

到我個人唸法，我係信有死線的。但同時相信會繼續用解放軍扮港警代替出軍。
睇下今個星期，其實同戒嚴分別不大，我估規模會續漸變大，而到十月一可能會停地鐵，最少停港島線。

另一邊箱，通左香港人權法對港共官員的震懾力仲未知，勁起上來，一堆商界叛變打中共都唔奇。但我推測會有更多保皇黨吹和風。

我估最後會演變為半戒嚴失敗，唔敢出解放軍，人民日報放話的中秋大拘捕止示威失敗，引來反效果，最後十月一開大戰。

我咁講主要係基於中央未來要以穩經濟為首要目標，要穩經濟的話，一定唔能夠失去一國兩制，出軍香港又要做到唔殺人，根本無可能。習近平想出軍的時候，一定會俾中共元老搞。

佢好似只提到總統，話侵總統其實而家仲未想正式郁香港。
因為佢話香港對美國同中國都係核選項，如果佢一旦正式利用香港既話佢呢就預左唔會Deal傾到番黎。但係到時佢要既就係中共解體
不過佢就無提到國會呢個因素。大概無人分析到侵總統佢玩緊咩把戲，呢個痴線佬百年難得一遇

美帝過人權民主法就過硬
而家香港係賭台上既籌碼係真自治
但一過人權民主法會殺到幾多支共同奶共香港人都唔知
如果有第一個比人捉到黎祭旗就好玩
重有清朝債呢招終極核彈

佢叫台灣人唔好信共產黨, 唔好信一國兩制喎

推推推